[絲打入]因為太大波搞到著唔到連身裙

條女次次著都顯得好撚肥 可以點解決

又想性騷擾絲打

你條女太肥姐

相？

咪唔著連身裙囉

相 冇相幫你唔到

唔好著H型﹐叫女朋友買啲有腰位既裙啦

唔肥

咩叫H型

圖？

但佢好似好鍾意咁

有腰位都顯肥喎

咁你叫女朋友減下肚腩啦

幾重？

胃腩?

50kg 168cm

肥仔波

大波同肥唔同㗎

但佢個肚同條裙中間有好多空間喎
感覺係比對奶頂起左成條裙 搞到睇唔到條腰 就感覺上好肥

#20 佢真係完全唔肥
佢係話自己肥 就會比FD打個啲
明唔明 瘦撚到仆街

點解啲人大波都可以著連身裙著到咁靚

咁個cutting有問題啫
買條AA比B著都會咁㗎啦

因為個種大波通常係墊出黎
無咁多女真係又大波又有腰

應該係咁解 THZ